# Pre proyecto

Este repositorio contiene la presentación de un pre proyecto ficticio a fin de
realizar una evaluación de mis aptitudes

## Información sobre la presentación

* Desarrollada con reveal-ck
* Empleando reveal-js
* Deployment Continuo usando Gitlab CI


